中環站 高裝狗入咗地鐵警崗

中環站 高裝狗入咗地鐵警崗
中環站 高裝狗入咗地鐵警崗

推

一係走一係 唔好等比狗full gear 齊隊打

fact check ?

大把人親眼見到。check mud 撚

環球大廈個邊入口個警崗，大家小心

咩叫高裝

push
去銅鑼灣